[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (229)

hi

咁慢

7.5 s

碌左15次

慢

快撚到

標準列治[0/-0.5]

好撚慢

快到

格羅寧根

輸左我戒賭

刷夠10c再完啦國米

波po然大錢拉

正評

咁都輸半

ajax大船出動了

國米

多謝貧巴個絕殺

5000>200

垃圾波， 唔識刷角， 輸半偷笑了

要乞食啦...

聖保利角大冇人要

我2500> 0...

Allin了過2 fat fat了

起錨

標準大船

阿積士和客出遲左

po霸放過我

買親都豬

同財神對左

今日連TOT都要反底

7.5竟然汁番小小

上左阿積號

不了

博洛 輸半
皇so 半和 cashed
皇so 和主
特雷 半和 cashed
特雷 和主
阿積士 半和
阿積士 和客
阿積士 上盤

鴨8.5b買得過？

阿積士 [-0.5/-1]

識買了沙b

跟

聖保利刷角啦仆街

有無人入左鴨巴 咁耐都唔入

半和+上盤=？

未撚驚過
利申：上盤苦主

下半場先入波...

等7.5

比廢 唔刷角抵你輸

得番40蚊

要ALL IN RB有無得諗

今日狀態ok 瓜達win
頭場韋達win
MV-1
佳龍win
國米-0.5/-1

其實唔關事，應該話今日d波馬好正路

BET365嚇撚死人咩
岩岩SHOW比垃圾你執入轉個頭變番聖保利入
撳制撳好D啦

香港仔2.5b X ajax -1 上啊

德乙兩場客入波先

上場40:0 你估真架？ 假波黎架

香港仔肯入未

鴨巴甸做乙尻

我都嚇一嚇

食撚屎啦鴨巴鳩

對家入

96入未

聖保利肯刷角未

聖保利2c

yes 同買半和+半大有異曲同工...

3連角

薩斯索

呢場收皮真係咬面包今個月

拿波里大船即將 起飛

聖保3連屍

上阿 繼續刷阿 想贏就刷啦

All in 左香港仔

再刷

蘇超做咩撚野
尋日赫斯
些路迪開細波
今日到香港仔沉沒

刷阿

集氣

主隊快啲刷角

-6

真特上啊 禁屌系列

齊心聯開全客Plz

三連完先得4角,笑左

鴨巴顛會唔會反cup

我認為有機會和波

熱狗打番國內會唔會爭氣小小

唔會......

慕遜加柏[0]

幾多%信心?

收到

RB反底

我認為係咁先

RB反車啦 信貧巴

支持

原本想買, 呢家定過抬油

比勒角細咁輕鬆？

20%win 80%不敗

Gun

OK
咁我PASS了
玩TOT

96糕

德乙開全客...

有冇人睇緊Ajax

聖保刷下角喇

特雷又輸埋

96 柏林頂實pls

Ok無問題

熱刺半和
半全唔要

聖保5角 上啊

頂實 加油

特雷斯登 沉船

足球過關 4x5
星期日 16
基爾禾(主) 對 拿玻里(客)
角球大細
大 [9.5] @1.75
星期日 20
波爾多(主) 對 甘岡(客)
讓球
客 [+0.5/+1] @1.70
星期日 29
費利拿(主) 對 塞圖巴爾(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.78
星期日 25
登地(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
讓球
客 [-0.5/-1] @1.84

客客客客客客

德乙齊心客勝頂實

香港仔隊垃圾波
我仲要用黎串左阿積士號
可唔可以反cup比我輸半

ajax刷plx

ajax goal

特雷 上呀

仆街聖保利點解會半1c架

Ajax糕

大船我阿1-0

阿積士 2 more

望追和都好

Ajax

連ccccccccccc

德乙角大3x1巴打係咪叫緊胡
等我conor幫幫手

我無本買盤 買主勝咋 無啦無啦 求派

維迪輸波刷c

聖保利10個角 我食m記加大慶祝

比勒費刷角

呢個真係要留了

跟左您架 食粥食飯睇您條過關

聖保利角大派200

都無話請...

貧巴熱剌有無睇法

Lm

屌。。。。我想食m記。。

我都想...

不了
請不起

比廢班仆街仲係唔肯落底

聖保比多5角啊

lm

你3x4定3x1
利申:3x4

冇人買特雷

Lm[

垃圾盃冇意見

ajax刷呀

3X4 ...

希望半和 熱狗

lm得番8蚊

派我

3x4 仲有希望回返個本

特雷快返cup

6c-4c

明明都係貧巴心水

冰封 應該有幾個月無見過你上水

ajax刷c plx

豬撚死我了 求派

呢到係咪香討足球投注同香港賽馬區？

冇人支持我？

標治請入波

橙

幫屌角大 派你

-4角聖保

拿波里無C 角大已死

熱刺 [-0.5/-1]
拿玻里 [-1]
森多利亞 [-0.5/-1]

一齊屌

多謝你

真係要戒德乙了

3X4 輸埋可以諗下點500頂到4月頭

似仲有波入
問題係邊隊入

柏林 同 96頂住

1-1

貧巴勁到

追多粒啦

cup埋佢啦

Cup呀 雷仔 cup呀

-4角

4角

3x4啊

聖保利求4連角

跪求四角啊

屌你1-2....

熱那亞cup

我屌

diu

又打會原形

屌你NBA

屌。。。

特雷

針了

雷仔 再cup

森多做乜撚

痴線

意假下盤fg

唔識賭了

比多4角

命令你立刻刷角

卡利亞里GOAL

沖個涼96玩完埋 今日黑到癲 唔撚玩了
馬仔買w 跑第二 買p跑第四 買波買0:0比維拉狗絕殺 國米又玩野

到底係咪真冰封黎

4角啊屌您老母

特雷cup未

Jump

g持

卡爾斯老母追和未

-3

阿積士刷角阿

格羅0gun cup la diu

-3角

特雷走盤當贏了

連c啦快啲

3角上啊屌您老母

森多 係咪次次買你都要嗌反cup先得

連c

3c快刷

ajax冰封30min咩料呀

特雷cup

度左2場意甲
一場熱那亞
一場森多

聖保利求3連c

入左波仲同你刷咩

跪求

聖保利刷角
鴨巴甸反cup

咁無道徳

無時間了 兩連再90+絕殺

特雷同我快d入波

求3連c呀

貧巴加持

-2

真特

ajax玩我咩

標準 goal

聖保利求2連c

ajax半3全10plx

-2啊

半主全客

鴨巴甸反cup未

一齊集氣

比多2角

刷角啦喂

MISS派我......

G持你了

角球快上

未追到

Hotspur1:0

求你連c呀

求角啊

差一個咋

特雷絕殺未

比多個

聖保利求你俾多1c

上呀 -1

G持

+5
求刷多1c

比多個角

買咩豬9哂呀

跪求一角

1c刷啊

齊心到開客 我針了

買咩好

Ajax刷角阿 10親
就夠

半一全9

求你比一角了

追和呀仆街

拿玻璃快入

一角啊上啊

屌你老母

聖保利求刷多1c

自從你PO D ON9 GIF...未羊過

想派比你

只求1c

快撚d追和

無問題 角球

係咪所有馬會都收11半

又屈...

10c

1c呀

10c goal

奇蹟10c

貧巴奇蹟角大

1角啊上啊

齊心角大

Goalllll

好撚野

奇蹟阿貧巴

入埋

我愛您地。。

角

巴打比號碼我 明天入100

刷角有好報
恭喜比勒費爾德

係奇績啊貧巴

垃圾特雷又斷一

刷角有回報 好波

刷角有回報

多謝貧巴

半1全10 好勵志

10c m記加大！
半場唔係有人gel角細咩 屌你老母

TG/EMAIL

擦角抵佢贏

貧巴萬歲，下關過埋a米派你

半1全10

Email

貧巴

追和 奇跡

多謝奧蛇 奧蛇 3場德仔都大角了

貧巴比馬會戶口我 我派

b928024334@yahoo.com.hk
thx巴打

how to give u

烏雞都要角大呀

多謝定先

應該係 今日有live

Nice thx bro

又乞到 唉

佢上個post話lm 2個派。。。我1留嫁

email ok?
krw2bhnj7r@gmail.com

係咪有角大3x1巴打派？頭先第一個lm

德乙 完場角大 gel

想乞啊

德乙3串1

LM

垃圾聖保利比人絕殺追和，咁樣跌返半格出嚟

好滾動啊 半一全十

肥仔ching係咪睇中左南華

角大好波

乞100 我有圖 輸哂啦

2-1俾我輸半就滿足

你望一望。。你2 我1

我

到你派我了

森多1-1

我無買 戶口結餘:$0.00

森仔1:1

變身巴打 派你請覆email

薩斯刷角

ifc了

ajax加油呀

Cup啦屌你

拿玻里
波爾多

奧蛇 上個post 38頁 是否有得求派

拿波入未呀

唔貪心 11 個夠

鴨巴甸我求你2-1

今晚訓身曼

覆了

新手唔識 email要點做

屌爆佢老母

鴨仔有即場果然好伏

email馬會AC比佢...

有冇人派 輸撚柒晒

唔緊要喇 頭2呀ma

覆一覆我, 之後我再俾馬會account你
因為唔留得account係呢到

結衣

同求

派左比巴打了 下次到你 記得你名會

薩斯索羅刷過呀

貧巴check

下。。。唔係2個留名100咩。。。

m記加大嗰位巴打
你就好 有得食m記

RB盤揮手

我屌...麵包都無得食

另一個派左比我朋友 下個到你啦 記得的了

無人派我

ajax下半場殺呀

笑

我豬哂啦

烏甸尼斯薩斯索羅鴨巴甸基爾馬諾克 入波呀

好好笑??

要乞食啦

哦

艾詩巴打 阿績士全格派比你

check

你好笑d

慕遜加柏

拿波里goal

鴨巴甸 角球細 叫緊糊

屌牙

熱拿亞快刷角

阿積，拿玻，森多繼續入

幫打氣

0:3......假到......

4c
求7連c

買左ajax叫下啦

ajax求你一定要刷角

鴨巴唔贏真喺跳

瘋狂刷呀

殺呀

基爾馬諾克 第二球

鴨巴甸 第三球

熱拿亞輸唔緊要 刷角就夠

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

叫乜好

5c 求你刷 刷 不停咁刷

慕遜加柏
積士
請入波

rb 請入波

-4c 求你再刷 刷 刷到天昏地暗

Check多次

貧積 貧拿 請立刻炒9對面隊

基爾再入一球

買左鳩拍和主，上半場2隊打邊爐先，下半場先好入

比人吊打緊

到屌啊積

Ajax 入多10球

阿積 刷 求你刷 一定要刷

ajax比多球

我覆咗你啦
點解check多次?

小妹窮 下次派多啲

-3c 刷 刷 求你刷

Check 波 都有得重check

富咸入兩球啦
諗住你爆冷架

求你不停刷 刷 刷

真有趣

TOT 反左底未

想要妮水

係馬會
第一次有人咁快手
多謝先

差d比主入

Gent gOoalllllllllllllllllllllllll
casheddddddddddddddddddddd

乞乞乞 上機

那波拿穩了

標準再入佢啦

德國波可以開全客嗎

因為即該衝落去收錢

「唔好引用」
奧神派兩次錢
第一次同第二次派左邊個？
全德乙同聖保

「唔好引用」

香港仔刷角PLZ -2c

特撚登
波琴
維迪斯
拿玻里
波爾多
畢爾包

上啊

Gent準備反CUP全格

上半都未完 講e d

刷呀 ajax

香港仔入波

鴨仔準備反cup全格

貧積到你喇 快入波

ajax快d入啦

Napoli 2:0

2.5bPLZ

鴨巴入多球cup佢老味

華倫西亞[0/-0.5] 對 畢爾包[0/+0.5]
華西食硬?

薩斯刷角呀

雖然派錢係好心

但鳩up仲話派朋友真係過左少少份

派比朋友係度講把撚牙

鴨-2c
ajax-4c
求集氣集c

刷多2c plx ajax plx

Cup佢老母

即刻1:3

鴨仔2:1

1:2 反cup

鴨秒杯

CUPPED

1:2

整多粒全格

香港仔 成功

我撐包包架

鴨仔好波
入多粒

真係惡過鬼

拿玻璃2-0

ajax vitesse 刷 plx

rbb 入未

動物台神父

鴨同ajax想入就快刷角啦

最快留email派一百 快

ajax！！入波呀

咁係你on9 一係就話派100啦

b928024334@yahoo.com.hk

Wilson19978@hotmail.com

你話派比朋友 邊個知？
我都派左比朋友呀

烏甸尼斯刷角呀

讓比我 po霸

第2個吧

iamuser398@gmail.com

小妹隻腳好q大

rb 個13號做乜鳩

同皇so果場差唔多

乞/一係貧巴3場中哂
唔係聽食屎

祈禱緊鴨仔整多粒

又搶人$$

變身巴打 200

烏甸尼斯又開細

鴨仔正氣反杯

森多 熱狗快入

鴨仔ajax入多粒

熱狗快

多謝先了

明天先先入到 大約6點左右

奧神你第一 第二條數未找清楚
仲有ajax條數都未得

咁快又派第四條？

get91730@ymail.com
乞100...

鴨仔ajax快刷角

香港仔比CPLz

乞小小得唔得

ajax 2c plx 求你刷

靠自己贏錢

CHING 堅好波 肅清波PO

鴨仔同我屌撚爆主隊

阿積快入多球啦

鴨仔26倍買左10蚊

肥仔今日唔show我

乜鳩呀 德乙全角大派200 聖保利唔係德乙呀 ？

ajax求你刷多3c完場

阿積士入波呀

Hi

Napoli

快d入呀

鴨仔入多粒試下

下半場整多6c

乞

分開兩樣嚟
全大
聖保利大
你會唔會淨買聖保利收過關錢呀
兩個100 同 200都唔同啦

ajax刷 求你刷 plx 刷

全中有無機會

啊積上啊

ajax刷多3c就有得入架啦
快刷

Gent Ajax上啊

派我就咩都中了

ajax刷呀 求你刷呀 刷呀 角呀

先派後中

貧巴仲有咩心水

阿積士[-0.5/-1]
羅馬[-1/-1.5] //有少少機會贏一粒

墨爾本勝利[-1] //可能走盤, 有少少機會客和
特雷斯登[0]
拿玻里[-1]
蒙彼利埃[0/-0.5] 不敗偏主
賓菲加[-0.5/-1]

支持就幫手reg

ajax個場踢左幾mins？

66

哦 派就派左200 對唔住wo波po風記 小弟令大家誤會

ajax刷多3c啦
肯刷就實有波入啦

好撚多66

啊積入多粒

上啊

阿積士 維迪斯 刷角 求你地

Gent Ajax入波啊

貧巴特雷個場係咪已經收咗皮

Ajax快啲入

yes
完咗場

阿積 熱刺 慕遜加柏
快d入波啦

特雷1:2 ft

阿積快入

阿積士落底刷c plxxxx

唔想派其實可以講句唔派
但唔好懶威咁走數又開新數
講完

慕遜加柏第一球快撚d入

屌刷c啦ajax

btw,派朋友都講得出 邊夠你玩先

Ajax-2c

ajax!!! c plxxxx

快啲入一粒啦

rb 肯入未

入啊啊積

西甲下一隊反底會係邊隊呢

華西

貧巴 我曼上盤點睇

維迪 阿積 2c 求你地

ajax快刷多3c完場
連c雅召喚

里昂 好似唔差

阿仔幾時入多粒？我無200本 入左客-1

ajax 2c

阿士

rb 冇黎神氣咁

唔玩垃圾盃

希望蒙彼同賓飛要中晒呀 無買單頭呀我

求人派錢 都唔洗講到錦 派個我覺得都on9 有錢比屋企人唔好？ 100都係錢 求人個個就老馮錦 我贏150k 都一蚊都會派啦 真係兩邊都幫我唔落

阿積咩情況

唔嘈啦 收黎冇意思
做闊佬唔係唔得 但諗下自己開唔開到條數

sor ar 第一post叫留名 果度就 德國波3場全9.5大 兩個100

新post就聖保派200

德國波開哂 上黎問你
你派左比 新留名既人

仲有加左你朋友

實情你知唔知自己開左幾多條數 up過d乜

ajax 1more c

比多3c我啦求下你啦ajax

Rb同幕遜刷角啦

佢自己話派嫁 又要型又要

阿積 慕遜加柏 快d入波啦

ajax 1c

阿積士求你多1粒呀

-2c
ajax gogogogogogo

呢位ching就心水清啦

又唔撚係我求 呢啲你情我願
你話派 咁參一份冇壞 攞個意頭
至於問題在走數姐

拿 搞清楚d logic再嘈
我去屌ajax角大了

一定得

練心臟10.5s ajax

Ajax -2c

刷多2c就有波入架啦
求集氣10.5b

9了

【體育】曼聯領隊摩連奴認為，基於外國人與英國人文化的差異，他們顯然不重視英足盃，而他本人對這個傳統盃賽則愛不釋手。

阿積士求你入多1粒呀

見到有人叫c 咩感受 利申冇買角

-2
仲有幾耐？

我11.5

入佢老味呀 ajax

rb反底

rb goal

俾多粒啊

RB fg

rb!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Rb goal

阿積入多粒喇

有正常人睇得明 我好滾動

新手留名
Btw 阿積士唔係半一全一呀嗎

維迪斯會入第二球 大家可買
保守買1.5/2 入球大

ajax 12m

1c 求你阿積士

Ajax 12m

森多入多兩粒ok？

12m變角球請你

強

Ajax 做乜封盤

Diu

好黑心呀屌

求你比多2c我啦ajax

blocked

邪到

膠

真係角？

12m 唔入 對家入

miss

12m變角

我試下唱反調 反正今日跟馬仔輸太慘

Diu....

對唔住我都係講下咋 幫手屌翻ajax ng

勁

屌 12碼都唔入

角啊
冇角點入波啊ajax
快刷多2c啦

笑撚死

係...

屌 ajax

真係要卜9你

笑笑笑 好撚好笑牙?

神預測 咁都叫到角

cls

維迪斯

block jor....

5笑duck?

利子同路

熱那亞反cup

屌

快撚啲比角啦

同路

RB ho ball

十二碼都唔入

屌你老母把臭口

角球變入球

真係變左角球

-1c

對唔住呀

10.5s撐完場，感恩

入多粒一齊屌

-1c
ajax gogogogogogo

屌你
祝你買咩輸咩

Ajax ng

Ge nt比埋全格我啦

學巴打話半4全10成日發生

幾好死 我無買 rbgoalllllllllllllllllllllllllllllllllll

屌臭口on99

快入啦阿積

專業到。。。

追撚住哂歐霸歐聯d 隊對家買

5DUCK LOR

已見證半1全10

代馬會多謝你先

念力強勁

個場我都有買。神蹟

屌角都有錯 ajax都收左半格啦叫做 無角我就收屍啦

半3全19都有喇

rb gel到我rj

我就真係無買rb啦...

有冇人買左ng

-1c咋ajax
gogogo

有全格邊個唔想要

冇錢買盤買ng 諗住起機...

其實無錯 可惜唔係大船

rb踢真波
咁可以重注ng

嗌角咪嗌角囉 做咩變走個入球先

你岩 但入波難有

無買都想ajax開唔到角大

下盤

我曼呢

快撚d入多粒 ajax

屌你 變原來係你變走個入球

發一發窮惡先真係

ajax-1c集氣

垃圾

叫哂你買架 btw 完場先講

伊巴再中3元

好多人跟左貧巴超重心 你搞到好多人冇半格

維迪斯ng

念力ajax入多球 求你 唔係大家唔會放過我

撐肥仔

我-2

洗定8月15

一陣binc

一陣咩咩埋真係

入多粒比多2c

曼迷子

屌你老未
阿積快入粒 miss你on9十二碼
慕遜加柏快撚d追和啦

同意啊巴打

月巴3球

阿積士

rb gel得未

ajax求你入多一粒唔係我唔得掂

要睇最聯墜機鳥

0:2pls

死曼狗 點讓得起

Gel你老母個臭閪就得

有多粒角西童做援交都唔掂啦

每人3粒

今日未追過post，求貧巴重心 感謝

我曼就算無朗尼都輕輕鬆鬆 0:3

森多反cup阿積入多粒比多2c

利子我今日中左3場條一千蚊q

10.5大又開唔到 0-1完就

收聲

我想食飯10.5s

屌撚死佢

幫叫！已不賭！ 積士上

森仔入未

就屌你

-1c求ajax比力刷埋佢再入多粒
咁就齊齊happi

需然我買左下球無入球 但我都支持 你地

阿積士ng

AJAX 快D入啦

唔好有角呀ajax

阿積士嘉柏

刷多1c啦求下你

維記

加油ajax 入波呀唔係我唔掂架

Ng已死

2c

Ajax仲有一球

包包好似好著數咁

rb 半大 ajax ng

10.5b

入多粒啦ajax

我想食飯，唔想做援交10.5s

支持西童

慘了 真係比我燈死

Rb 仆街死

加油呀積士

加柏12m

好波

者係幾多錢呀

阿積上阿

利申無買

最好就換人換足五分鐘拖一拖

幫大家手頂實10。5s

利申冇買

變C

12m再變角啦

我曼[-1.5/-2]已買3000

我剪

屌 又變角

支持華西反底

做乜封左盤
ajax c呢

唔好啦 買左包包

有無包包同路

屌你有冇咁撚黑呀...

任意球 入佢呀 ajax

咁多年大家都攰啦
讓我10.5s

渣GA 鳩柏

又唔入

100收六千五

射得咁撚垃圾 我都救到啦

真係變角

屌你老母夏神

Ajax入多粒

真係 12m 變 c

10.5b gel

笑撚死 垃圾

唔同我講
下次中都唔好同我講 唔該

12碼變角

中!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

補時ajax要0-2

屌佢老味 12m真係咁難射咩

有你多個

利迷子 包包？

阿積士護空門

阿積士 12炒
加柏 12m炒

我買左

內定

TOT 反底

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL RB
頂住

係咪咁難射呀

Jax吹雞完未

補幾多

呢排啲12碼好不利大船。。

阿士 快d入一粒求你

吹未。好辛苦

快手啦ajax無時間啦

以為你唔玩馬了 梳
星期三再戰

點解我今日買乜輸乜

對家12m 100%入
自己12m 90% miss

標準入未呀 又斷

加時加幾多

real

阿積絕殺比多2c

我個半和

德假鳩柏，買左半和

小玩小玩 玩幾十蚊
中6K
請CALL G

yes

曼聯呢排太正氣

唔想做援交啊

我個全注

森多入未

而家ajax幾c
等緊ng啊

傳說有隊球隊 無論係贏 輸 和 都係排第六

追緊post見到貧積12m興奮咗陣

Gun了

快手啦ajax

人旺無機可 推哂6K落去

玩完了

10c 補4分鐘

上 啊

無問題啦一定

頂撚實阿jack士

買左成千Ajax next goal 真係屌變角果條on9老母

果然係手腳

刷埋個c佢啦求下你

Easy

10.5s頂住，我唔要做援交啊

1215 齊撐曼聯

0-1 ft

完

10.5s gel

屌撚爆佢老母臭閪

10.5b啊
-1c咋ajax

上場睇住伊巴神射 已經知道我曼不能輸

曼聯應該會收半格
既然聯賽無望咪搵d杯仔玩下

維迪斯試下絕殺

快d入啦屌

10.5s cashed

完 炒12m 好on9

10。5s gaollllllllllll

利申 冇買

10.5b 針ed

阿積第2球...11.5c

半格 唔見左..........

大家好。我唔洗做援交

屌佢老母 臭口黎

喂 格流半一盤好似無輸過

維迪個龍損人不利己

俾狗屌

一樣少左半格

屌你老母 我買0比2膽 6倍 屌死變角個仆街

薩斯索羅求刷多3c

今場後備

條友真係好撚賤，依家角大到咩？
屌你老母

輕鬆當黑炒哂2注
買埋呢注之後戒賭到下星期6

森多入未呀 唔好斷呀

熱拿亞11角派1001 果個

好彩無買ajax 1.5大
之前比佢陰過一次

薩斯索羅求刷多2c

Cashed

點解廢老可以踢到咁多場

阿積士 12炒
加柏 12m炒

輸凸馬仔贏果d
時不與我 今晚唔追了 聽日見
大家贏多d

柏追和反cup

12M變角

加柏請你一定要追和/杯

我真係屌12m咁都變角屌

豬到得番5蚊,機都起唔到

仲屌人仲咩姐 唔通佢唔講就會入咩

上啊-2

場場行行企企

沙b

森多快反cup

森多cup佢啦

AJAX後面比人屌打到咁

無人派點賭

迪安

西波里快點比多4C啦

我買錯左積仔 下隊無入球
係咪有錢收

歐霸對家系列 迪安

都是假象

森仔唔掂就唔好讓咁多啦

成日見到呢D 假膠

是的

係咪派

暫時今日貧巴心水 6場錯2場

派?

gun左貧蛇羅馬 800

諗住買拿波無 屌

拿玻李咁攻得

柏

冇得幫襯添

會入

平注是否win的

???

阿積士號上岸